[幫我推上熱門好嗎?]所有小朋友同我入曬黎!!!!!!

其實有好多爸爸媽媽都好擔心你地...
我見今日有好多爸爸媽媽都係到傾緊...
點樣可以好好照顧一班小朋友...

我明白要大家面對面去接受人地的現金/現金券係好老尷...
不如我地嘗試一下...
小朋友你地解決好自己日常生活...
裝備留返比爸爸媽媽去買啦...好嗎???
打仗都要食飽先有力跑

UP

推

小朋友食野大把POST講啦

入呢個傾下呀不如
策略-運動民主大台(活動時專用)

前線有飯開有裝備
大人有錢出有幫手

[急推］HKTVmall員工助養小朋友計劃正式啟動！

大人記得罷工支持

對得住前線！對得住義士！
一日政府無回應 一日都要繼續抗爭！
一個都不能少！
堅持五大訴求！！！

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

光復香港 時代革命

夢想做工程師或者汽車維修員既同學仔入一入黎

光復香港 時代革命